所謂成熟只係肯唔肯接受社教化的過程

不同古今時間不同地區有不同文化的社教化,在香港就是物化自己並將之內化到潛意識(如果有)

不成熟，代表原始，沒有理智。

例如，發脾氣，係不成熟地表達不滿。

技術方面，傳統撥號電話線上網（如果你經歷過在1998年前上網實會知）可以說是不成熟科技，而寬頻上網係成熟科技。

So modernist

即係你份人up唔update囉
係咪戇鳩鳩咁出黎做幾廿年人都唔識規矩

睇名啦
> #2 MrJoe • 4 小時前

唔一定，但成熟某程度係反映你能配合社會

咁上流班友點計

現代主義有冇問題